香港本來就好好地,一下就俾外遊狗玩死

外遊狗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；外遊狗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

鳴呀，點解係我

唔封關你唔撚講？

如果一開始無人隱瞞疫情，無人串通WHO， 歐美就可以早d防疫，唔使大爆發，d人唔會大批回流返港。
所以最應該負責嘅就係決定隱瞞果個，佢又唔諗下，中國仲係靠出口，搞到外國經濟差，最終只會拖累返中國經濟

全世界本來就好好地，一下就支那玩死

咁先啱